其實曼聯點解咁有錢，美斯都話有錢買

其他幾隊就有油王射住，但曼聯明明一路講緊負債，點解又山祖又美斯都話有財力買

c朗筆錢用晒未

唔係年年最賺錢球會排前幾咩

淨係養2件龍門幾錢就知曼聯財力
深不見底

未聽過曼聯抬價部咩

用賣c朗筆錢買晒Tesla

冇話預幾錢
國米都話想要花
不過免簽

幫手抬下價啫
無成本又可晒多啲鏝錢

似去曼城多，曼聯件波衫唔襯佢

我曼絕技：賣波衫賺番哂

負債
美國國債夠多
財技嘅嘢 你唔識咁多

口講口賠... 傑志都可以話買㗎

碧咸筆錢利息都未用完啦
仲講c7

曼聯畀格沙拉買之前零負債
買完就負債全球第一

C朗筆錢來的

咁大間一球會買個人都唔得咩

阿仙奴買到咩

Adidas會出錢幫手買

幾間公司啲債轉來轉去有幾奇
美國佬計數 你同佢定
曼聯未必有錢賺
但個咩格沙拉一家一定賺

連加特換美斯+so9

用pepe夠啦 曼聯冇右翼

我都有諗過，始終大家都係Adidas
不過我覺得會去曼城

只要雲加樂意 全盛時期既美斯都要去阿仙奴

每年畀5午萬幫佢還責
佢緊係賺

你個名

吹水又唔使比錢